幸福人妻陳自瑤 職場失意情場得意

王浩信(Vincent) 與陳自瑤（Yoyo）結婚五年，恩愛程度從未間斷，而王浩信近年亦憑多套電視劇而人氣急升，《踩過界》又即將推出，更加一度被網民捧為新一代「暖男」。身為「暖男」的老婆，縱然她星運未如大紅大紫，但已經是不少女士心目中的人生勝利組。

相信不少8、90後對「四葉草」一定不會陌生，而YoYo則是在2004年演出《赤沙印記@四葉草2》開始為人熟悉。在四葉草時期的她已經憑著可愛活潑的笑容和標致的臉孔而迷倒了為數不少的少男，是當年少男們的女神。

自四葉草之後，Yoyo都一直有參與不同大熱劇集的拍攝，例如是《公主嫁到》、《公公出宮》等，奈何較多的劇集都是以配角和客串為主，她至今已經參與超過四十部電視劇集，但仍未有一套電視劇令觀眾留下深刻印象。不過她依然沒有放棄，主動找尋工作機會，更發展副業。面對自己在娛樂圈中一直浮浮沉沉，陳自瑤曾在2005年時開始經營時裝店，打算靠副業去創出一片天，並在銅鑼灣和佐敦開設店鋪，但是後來敵不過金融海嘯而被迫結業。

影咩呀 仆街

黑提

唔好影呀

大家都露點
黑鮑炒到幾大

好心傳媒唔好再吹奏王浩信係好好先生啦，
婚前已經偷食nel nel，又想媾莊思明
集中講返佢演戲用心有進步嗰啲咪升囉！

好似王浩信一路都好多花邊新聞

Nelnel 莊思明 王心穎
但自從佢上咗位之後啲傳媒就成日吹奏佢好好先生，夫妻恩愛 明明早兩年成日話佢地感情欠佳，有咗先被迫結婚

A小姐

諗起foxy條片

因為yoyo正過哂上面三條囡，先無乜回響

邊道有片睇

突破盲點

YOYO童年女神

Yoyo應該幾好屌

求片

我印象個版本係：E ...... 唔好影啦

王浩信話過有人勸佢專心做好老公先會紅

係啲傳媒無野講者

講藝人一定要講埋人同咩人結婚

同咩人拍拖 對伴侶好唔好等

無尻聊

thisav

男友遺失手機遭勒索 女藝人裸照外洩
06/09/2006

城中再次掀起競猜「字母小姐」熱潮！區域法院昨日審理的一宗案件披露，二十四歲的電視台女藝人A小姐，四個月前在二十二歲電視台藝人男友B先生家中更衣時，被男友用手機拍下裸露上身的香艷片段，豈料男友乘的士時遺失手機，連累A小姐遭人勒索五萬元，但案情只以字母「A、B」代表兩位主角，好奇心重的市民已於昨日踴躍地競猜他們究竟是誰？
本案被告是四十一歲報稱無業的男子郭金勝，過往有包括藏毒及爆竊四次案底，昨承認盜竊及勒索兩罪，即於今年五月十七日偷竊B先生一部手機，以及於六月二日至五日以恫嚇方式，要求A小姐給予五萬元。控辯雙方代表律師堅拒透露男女主角身份。
據了解，A、B為一對情侶，同是本港電視圈的藝人，A現年二十四歲，B則二十二歲。案情指出，A、B二人去年五月開始拍拖，今年五月十三日A到B的寓所時，在B面前更衣，B用他的摩托羅拉V3i新款手機拍下更衣過程，片長約十秒，清楚見到A的芳容及赤裸上身，片段一直貯存在手機內。
複製短片與友分享
豈料四天後，B在乘的士時不小心遺失手機，他立即致電A，然後停止手機服務，再向警方報失。至六月二日，A收到一個有來電顯示的手機短訊，通知她「想坃番短片，要打畀林先生。」她深感驚慌，遂報警求助，女高級督察林敏嫻於是假扮A的助理，化名Amy致電該來電號碼。
當時被告郭金勝自稱「林先生」，要求數萬元「茶錢」作為歸還手機的條件。兩日後，林敏嫻再聯絡他及提出以兩萬元「交易」，但郭要求五萬元，又指「我賣畀傳媒會更多錢」，兩人於同月五日在尖東日航酒店的咖啡店商議，郭金勝向林敏嫻展示換衫短片，並在接過五萬元有記認鈔票後交出手機，但當欲離開時遭在場埋伏的警員拘捕。
在警誡口供下郭金勝解釋稱，他從的士拾獲手機時，發現A的更衣短片，只想跟機主取「利是」，警方其後在他位於青衣的寓所找到屬於他的一部手機，內也存有涉案短片，另又發現一張紙，上面紀錄B所遺失電話中的多個電話號碼，郭金勝承認曾下載A的更衣短片到自己的手機，更將短片與多名朋友「分享」。
暫委法官游德康判刑時指出，手機技術日新月異，拍攝及資料存放之功能愈來愈多，亦為本港市民廣泛使用，故在酒樓、的士及公眾場所遺失手機情況普遍，同時濫用該些被竊手機資料的情況亦令人關注，本案被告郭金勝利用資料作勒索用途，須判以阻嚇刑罰。
無業漢勒索囚28月
法官續稱，被告更利用短片勒索作為藝人的女事主，令案情變得非常嚴重，被告還將涉案短片拷貝，向朋友展示，法官對此感到震驚，憂慮有關短片的拷貝會外洩，遂將勒索罪的量刑起點定為監禁四十二個月，基於被告認罪減至二十八個月，兩部涉案手機則充公。
警方調查此案的主管梁柏榮昨在庭外呼籲市民，勿用手機拍錄「無謂卄」，乘坐交通工具時慎重保管財物，遇到勒索時要挺身而出，有記者向他查詢女事主的身份，並提過多個女星名字，惟梁柏榮笑言因公務繁忙，少看電視電影，故「唔知邊個」。他透露與女事主會面時，她沒有表現「大牌」，梁又直言只看過涉案的換衣短片一次。

案件編號：DCCC 674/06

喂ya

key word please

好大波

封佢暖男先搞笑，咪玩啦。

其實當年影嗰個係咪万刀甲

拍一蚊雞保鏢果陣個樣世界級

到底係六折定係万刀甲

仲有偷食cammi
不過signal wong做戲係正既

六折

喂呀

陳自瑤的確好正
樣靚勃大身材正

蔡淇俊
陳自瑤

兩個都係我好欣賞嘅電視台藝人

蔡八四年五月生
陳八一年八月生

結果收哂皮

2006年五月至八月
蔡就22陳就24
多令人懷念的青春啊

梁又直言只看過涉案的換衣短片一次。

喂啊

YoYo

又係時候回顧一下

thisav 得三秒

片

唔好影啦

陳自瑤露波波

Yoyo 粒的
是黑色的
冇人敢食

黃號訊做暖男梗係入型入格啦
做返自己咋嘛

現實都接收左yoyo個N手閪

佢真係好撚靚

影咩呀

其實條片係咩事俾人擺上網

拍東坡食賓穎
拍踩過界食達哥

頂唔順成日吹奏佢係暖男

啊婆飲精液

成口一滴滴

六折去左邊宜家

成日形住佢好撚似個av女優
鈴木xx

片呢？

其實幾灰 偷食都算啦 偷食nel nel...

唔係話因為六折係四葉草個劇名先比人誤會係万刀甲咩？
以前覺得六折同yoyo勁襯

個老婆靚咁多 真係理解唔到點解會咁
明明幾鍾意signal wrong但諗起佢偷食nelnel就不了

唔駛你搖 _ _ _

老婆咁靚都仲咁雜食

妖

車仔麵的確好好食，但餐餐食就會厭

都唔係走去坑渠執野食呀

3個都唔靚

覺得佢好似何硬詩

又高又靚仔，做戲又好睇
食得鹹魚抵得渴啦

細個晚晩睇佢地套劇 之後堆處境劇一套差過一套
垃圾愛回家都播幾年 索性戒埋tvb

btw早幾年睇八掛新聞六折做左保險佬